689對民間記者會回應

又要威，又要戴頭盔（加面罩）。不敢以真面目示人，點知你係唔係警察？

北京政協好心玩返微博
日撚日mon住個Facebook

傻閪一個，唔好係佢身上浪費氣力

好撚好笑呢條廢老, 痴得好均巡

同意
應該話佢知facebook係外國勢力黎
叫佢唔好同外國勢力勾結

所以班龜又有反光貼紙,又唔 show pass囉
點知你入面有冇老解

佢真係小丑黎

垃圾

怨婦